
Мой голос – не просто эффекты
Вы все дураки, я взрываюсь
Я трачу себя в децибелы
Врубаю микро, умираю!
Я в студиях щедрый на слёзы
И вас это всех забавляло
С ебалом в избытке серьёзным
Записывал трек, уезжал, но
Быть может я чья то легенда
И может быть я чей-то бизнес
Мне похуй, я лапаю небо
Заснувшие суки, проснитесь!
Я умер ещё в 19, но
Когда ты меня обнимаешь
Мой пульс «целовал» тебя в грудь
Ты всё знаешь, всё знаешь!
Я должен встать, я буду жить, я должен быть
Для нас двоих, хотя бы так, но должен быть
И выбегай под дождь, и к чёрту все зонты!
Все трусы по домам, остались я и ты
Здесь только я и ты...
Я верил в любовь, но для Бога
Как лабораторная крыса
Я бросил жену и ребёнка
Снял шлюх — это всё, что добился!
Я паузы ставлю, чтоб понял
Чтоб жрал моё каждое слово
И я не хотел этой роли
Мне больно, мне больно!
И пьяный я падал со сцены
Но руки меня не ловили
Ваш смех, потом аплодисменты
Дебилы, дебилы
Я умер ещё в 19, но
Когда ты меня выключаешь
Ты как пациент без лекарств
Ты всё знаешь, всё знаешь
Я должен встать, я буду жить, я должен быть
Для нас двоих, хотя бы так, но должен быть
И выбегай под дождь, и к чёрту все зонты!
Все трусы по домам, остались я и ты
Здесь только я и ты...
